[PUBG] 賣skin

PLAYERUNKNOWN's Bandana 圍巾
有意PM

賣你老母

$10

乜撚野黎？
豬潤？

我有龍炮